[男友難題]買頸鏈budget$3000有咩選擇

每年諗爆頭既煩惱又黎
請各位巴絲比下意見

連登有愛

tiffany 純銀款

唔該哂巴打

唔知有冇熟悉頸鏈既巴絲再比下意見
小毒撚係呢方面冇咩認識 想睇多幾款
感激不盡

加個0買van cleef / cartier

而家開始草錢,下年考慮呢份

四葉草van cleef 13000有找，老實講頸鍊女人唔鍾意唔會戴，比我就寧願儲多小小先買條靚啲

四枼草我覺得耳環同手鏈仲靚
入門得一粒四葉草個d pendent

手鍊好撚貴

鍾意潮野chrome hearts都唔錯，半島van cleef對面就係，三千幾貨仔又有，幾皮野又有👍

施華洛水晶

好多好靚嫁。agnes b, agatha, geoge johnson, cartier, mont blanc, sanrio金飾, V&A....
去銅鑼灣希慎3/4F大把漫漫揀。
你鍾意金/銀/玫瑰金/白金?

主要襯 膏色。

揀啲簡單日常款實冇死
如果女朋友皮膚偏黃就揀rose gold
偏白就揀銀色

假VCA 4葉草
冇人分得出真假